用hktv mall 用到火都來

x 佢老味
未試過上網買野咁麻煩
垃圾物流 改兩次時間都送唔到來， 仲要當日先講
大佬 要俾四個鐘坐係屋企等你運來咖， 食左人半日時間 你知唔知， 改時間禁來禁去先搵到 麻鬼煩
投訴無電話，無email
客戶係無直接方法搵到佢公司既職員幫手

以後都唔會再用間垃圾野
浪費晒時間
用完更加唔會掂佢隻股 垃圾

yes
對上一次抽獎送錯野黎, 又冇哂貨
補番抽獎既貨送左黎一次,又唔收走送錯果件,
再用多一日上黎收

屌佢老母, 送一件貨, 上三次門, 正on9

我第一次送貨係星期五晚， 屌你 15分鐘前先打來話送過來。。。我邊夠時間番屋企
之後改時間兩次假日都話送唔切來
屌。。。送唔切唔好俾我改到啦， 等左佢成朝
搵客服又無途徑搵
依間野係預啲人 唔駛番工 可以成日坐係屋企等收貨
我仲未收到件貨

你唔係target customer

送貨ON9 就出哂名架啦!

同埋佢D自取位又少到爆

間野都唔撚憂做咁款

本來都幾撐hktvmall
啲服務愈黎愈撚差
價又唔撚係平好多
又要受9氣
買百佳算了

送貨超唔掂，廢嘅，一定要改時間，話送之後話未得要改時間，再唔係土要你等半日先送嚟，維基，咁就購物新體驗

仲要入左cart都會冇貨嫁

on9先用
利申：前員工

之前買野用 買左幾次都話自己唔小心跌爛左件貨
話賠番錢俾我
係咪真係咁撚多唔小心呀

一件貨改兩次送貨時間
仲要當日先話改
一次話原來倉缺貨
一次就話送唔切
睇返其他人用過就知呢間嘢藉口多到
永不錄用

野食雜貨幾貴下 點解會有人買 淨係買過特價電器 門市拎

用士多又快又平又方便

買過5，6次都未遇過以上既情況，但我覺得佢地送貨係有d混亂既
試過一次買左d乾貨同冷凍食品，唔知點解佢地要同一日相隔半個鐘咁分開兩次送過黎

我成日買都無事，仲要送貨果朝就有whatsapp 話果日幾點會送到，直接繼續到送貨果個人。

去門巿攞最穩陣

唔係呀 最近開左好多o2o店自取 幾好
但你一定要下載佢個apps先睇到qr code

買過幾次無問題

啱啱第一次用
送去自取點都可以delay

樓主五毛反民主教父

我個case仲on9
訂完明明揀好咩時間送黎
條𨶙屌早咗兩日送黎 仲話15分鐘內到
我同佢講屋企冇人
之後佢拎番走
跟後改咗兩次送貨時間
兩次最後都係冇人送黎
我check番status仲話已送達
我即刻打上cs
佢話會退款 點知係用mall dollars退 痴𨶙線我明明係真金白銀買野
呢次之後我唔會再用垃圾HKTVmall

認同
[url]利申: 前CS[/url]

你點搵到佢個cs 電話， 佢個官網都唔show 出來的

痴媽筋。。。。尋日送唔到來
佢自己改今日運來， 好彩我上巴士前收到wtsapp
如果唔係 都唔知幾時有得收
可以del 個垃圾app 了

on9 仔仲用緊

乾濕唔同倉

去買個耳機 遲左幾日重要壞

會wtsapp既咩

早期時候已經係咁撚樣 買完等左成個月都未送到黎 之後追佢先話冇貨 要退款 一搞又兩個月
從此冇再用

咁既管理
又無賞罰制度
香港啲垃圾商戶本身啲態度都西到爆炸
有咩捐壞真係話9知你
最多hktvmall咪唔比佢再賣野
無乜9用的

我9月28買左個電動牙刷同雜貨
送貨個日嚟到發現無送嚟
跟住睇返訂單 顯示已取消
你老母 錢就收左我
通知又無聲 到我得閒拆個時先知無左呢件貨
又無cs 又無退款
收錢就識收 退錢唔撚識退？
咪撚退mall dollar比我添呀 屌撚死你

我買左50-60張單都未出過事
點解你地咁唔好彩

有人要求先貼圖

樓主粗口都唔敢講就咪學人開post啦

凍要用凍車嘛……

我淨係去門市攞
買過幾次暫時只係delay過一次

咁我好好彩
上次買個mon
廁紙 野飲果啲 都係2點前黎

每個月買一轉都冇咩問題
我反而覺得佢次次早到有d麻煩
諗住佢6點打後送黎我可以放工係屋企等
點知次次5點幾就送到
屌差幾分鐘先番到 搞到要擺係看更度

用過百佳就唔會用hktv

屌佢老母。我買和牛套裝加包家庭裝餃子
個個和牛買個時就有貨送就冇貨
之後淨係送包餃子黎仲要我由12點等到6點半
6點半先黎 佢個送貨時間就話12-18 真係吹鳩漲

CS都搵唔到既公司根本唔可以幫親
不過呢，如果你comment佢涉及負面內容
就好快有CS出黎刪你post
但有問題要搵佢地幫手就唔見咁有效率

屌得好

間野垃圾黎。無投訴 cs， 送貨又亂，做衰晒 ecommerce.

最後只係送一件來 吹脹， cs 電話點搵？
無渠道投訴 連聯絡都唔知點邊度搵
你老母 個官網要來做乜撚野

我屋企直頭唔送貨
自取都Ok

自取笑死人 全部最格攝地方 落左車起碼要行十分鐘

買過十次八次都冇你地講得咁嚴重 甚至有次揀送到去屋企 但最終送去我公司佢都肯

門市拎好 d 囉
不過件貨到左門市都冇通知我
要自己上網 check 先知

個送貨時間係你自己揀架喎
唔得閒咪揀到自己得閒囉
一係唔撚好買
你自己on9預到時間咁炆 關人撚事？

入cart 冇貨有乜問題 你又未比錢點知你係咪要
唔通個個入cart 都幫你留貨呀
用下腦唔好咁on9 thx

佢哋架車好似有兩格，一格係凍櫃 拎一格係常溫

產品QC問題你唔係應該搵返間生產商？
個耳機HKTV整嘅咩？

最出位真係收錯錢退mall dollar

上次買完 有人打黎幾時間送貨 之後甩底
三四日後都無送過貨
我問個濕鳩cs先話件貨爛鳩左 要退錢
即時屌柒佢 要人問佢先講
五分鐘後我再買過同一件貨 自取就完全無問題
Wiki wong你真係食撚屎

你以為啦一樣亂撚到仆街
我上次買三件貨，個app顯示到左可以拎
去到得兩件貨，話仲有一件上錯車叫我下星期再黎
到下星期再去話件貨仲未搵到又要再遲幾日
明明香港出貨送香港，但都等左十鳩幾日先拎到

點解開左咁多年仲停留係試業果陣既問題

因為你唔係佢既target customer

送貨果part真心有問題，試過漏貨，補番都好麻煩。門市攞好似方便啲，但又唔夠就密，最好有智能櫃，咁可以做到就腳又可以彈性拎。

放心既話，唯有放係座頭度

我兩次都ON TIME, 唔知係咪地區質素參差定運氣問題.....

打手黎架麻。。。。？
每隔幾星期就出一樣既post

之前訂左揀6點後送貨
一早打黎問我有冇人都奇怪 咁我又唔係好記得揀左咩時間
打返屋企有人收貨就算
但完全冇人黎

買左10幾次
未試過出事

一開始個時買過幾次野
送貨個位會WHATSAPP你, 但係真係撚百痴
一張單分幾次送, 搞到有幾條友搵你
但係都好好禮貌
宜家要買都係送去鋪拎算

呢間野真係有問題
想買支水姐 補貨都成星期
頂唔住去百佳買

送貨送唔到又係臨尾先send message

我又未試過喎 因為我實在太懶每隔個星期就要補次倉 係有一次箱蜂蜜綠茶送漏左 最麻煩冇即時對話要係佢個app左禁右禁先留到言俾佢地 d送貨都幾好態度 同我揀親都係星期六2點到6點依段時間又冇放過我飛機

wiki 出黎講幾句扮被迫害 扮到同你地同一陣營 反政府

就呃到你班傻闣盲撐

其實現在點搵cs?

根本就應該全民抵制呢間垃圾

我上個月24 號買左個鬚刨，delay 到 10 月5 號先收到

買過四次野 每次都係mtr O2O 店拿 好方便無Delay

係
一定俾人迫害
仆9個街 唔係HSBC 送coupon 我都唔用

咁啲mall dollars點算
屌到佢退返cash

應該嘈到報警先會肯比返錢人

話無問題果d唔知係咪打手
我自己試左兩次
兩次都中撚晒伏
瑋次遲大到
一次無送扮有送

本來有幫襯
但 cs 真係做得好撚差
等左成日送到黎送漏咗
打電話去又話答唔到
過兩日先 send email 黎話冇貨
垃撚圾
而家去 ztore 貴少少買或者去惠康買

連續四次漏單呀 DLLM
wiki知唔知佢公司有幾垃圾

雖然唔喺香港幫襯唔到
都叫用過三次，每次都準時
會有人打過黎提你
而且送貨人員好有禮貌，貨品包得幾好

Xbox One 就係搵佢買
PS4成日無貨先至要出出面買

食物都完全無問題
有時減價都幾抵屌

只買重型箱裝糧油米雜貨食品飲品，其他不買(貴野，電器野，易碎野)
因為大件同重貨壓倉，佢一定要清，所以一定少delay

我果單仲經典
買個攝影棚，用左2星期都冇實際日子話到我知幾時送到自取點，我仲特登就返佢預計到店日子落去問，果度sales話催左公司
好啦如是者又等左一個星期，又要我同客服online chat
問佢到底有冇貨又話有，係hktvmall賣野果間個體戶已經出左貨但物流未ready
好啦再等一個星期，最後彈個email話我知冇貨

從此之後bam撚左呢間野，根本冇心做
屌咁多巴絲投訴過都可以係完全冇改善，wiki真係尻Up就叻 相反士多真係由買野到送貨都好smooth

繼續屌

買張電話卡都delay

幫打手話中產生活係咁

唔好俾佢停

成日都用
雖則佢送貨時間有啲鳩
但我次次都嗌管理處幫我代收就得架喇喎
不知幾方便 買con都係上hktvmall買

利申：vip 忠實打手

我都買咗4、5次
又真係無出過事

唔知咩事中秋後就開始好撚有問題
送漏野,
落好哂order到送貨發現唔齊先知原來冇貨,
又冇左Online CS, 有事就要搵email
on99 又冇電話又冇盛 有事要搵人即刻處理唔到...
WTF 王維基你食撚左屎呀

利申 VIP左成年

如果有電話你都唔會打得通
咁多問題 啲人都打爆晒

唔出電視牌係有原因

連網上cs都cut埋

我以為係自己覆添
升咗做vip真係好方便，買兩盒con就送
揀個最快時間通常兩日後左右，叫管理處收埋真係快過自己出去買

Btw，我係試過一次麻麻地煩
揀咗時間送嚟，送咗一轉話唔齊，要隔幾個鐘之後再送
我叫佢咁下次你打個電話過嚟講聲，遲咗唔緊要一次過送嚟咪得
佢話驚比客投訴唔準時喎

用左兩年，一次掉爆盒奶，一次欠贈品，即埸拒絕收貨
其他都ok

士多出現之後，每個月都有呢d post
話士多平個d真係笑撚左

講得好，屌佢老母
揾個cs電話仲難過揾馬航370
係連個email都揾唔到呀仆街
成撚日話即時對話online chat係完全揾唔到
得個垃圾FAQ

無心做就執柒咗佢啦食屎

係當日都唔講
等足一日之後先send email嚟話改時間
呢間嘢真係不了

良心小店唔洗錢呀？俾多幾個錢買良心

講過target 唔係30歲以下
樓主夠歲數買未

第一次冇收件之後個cs好快就打畀我話可以改時間
果陣時有來電

好彩果時我fd有野想買
我就順便用晒佢
我fd好彩 都係早咗幾個鐘送到

過左少少。。。學樓上說斎 wiki 根本 無諗過用戶體驗
或者說佢無心做， 做左咁耐 點會無人屌呀
樓上有人話係我時間管理有問題，為左等收貨浪費大半日時間？ 你時間唔值錢唔表代其他人都係

第一次買， 無諗過可以搵管理處代收 或者依個方法幫到我 thx

每個月幫襯一次 次次都好準時送貨
冇咩特別喎

boxful都係 等箱食左半日

絲打邊區 你講既準時係預咩時間，佢平時又幾點到

話說佢地啲人工好撚高 送貨都2皮幾個月

一路買開都無事
有時早到 多數準時
啲貨又齊
如果有啲貨到唔到會send email講返
送貨哥哥又好禮貌

住元朗區 平時係揀 星期六上晝 或中午
不過平日都有揀 時間都係下午(2-6) 或夜晚(6點打後) 全部都係時段內會送到 送之前就到會打電話通知 如果你咁啱出咗去 可以叫管理處代收
退貨我就未試過 so fard野未試過爛 (我都有買過醬 豉油果d)

士多係網購嚟
Ztore

[賤業]做緊維基電視送貨仔，你問我答

蓋清做到嘢喎

物流垃圾就梗㗎啦，仲要0客服，自取點小，d優惠極取巧 衰撚過唔比

佢個購物籃係我見過所以購物平台最撚差既一個
優惠寫得唔清唔楚，一次買好多的話睇到頭都暈，極唔user friendly， 唔好話amazon，支那野淘寶都好佢幾皮

價錢又唔係特別抵 服務奇差 狗也不屌

百屌成才，👍👍👍😜

直必腸

啱呀個個月都揀佢vipday買con
夠錢免運費就順手執吓啲超級市場嘅嘢順便送埋
不過佢送貨有幾鳩都唔多重要
反正我都係打俾管理處同佢講聲幫我簽收

試過話6點到 等撚到10點

Wiki做生意唔使你教

買開狗糧都準時

不過有次入完code唔知咩事炒左俾唔到錢

先發覺原來連個cs email都冇
都唔知去邊feedback

我鏟上門市問佢先話搵it搞

用左成年，有甩單遲送改期
但我又自覺可接受
因為次次都係送管理處/座頭代收

次次屌都係個幾個user

之後又會有人入黎話百佳/士多好用

無限loop呢D post
好低招

因為唔同部門所以分開送，唔同部門有自己車隊

利申:做過三個星期hktvmall倉

唔送我屋企

用ztore啦，村屋都送喎
又有良心，又準時，係每樣貨貴十幾蚊姐
優質服務喎

hktv mall 只岩買 1,2種 大量既貨

呢個真
我每次都係買一兩樣特價湊夠400蚊

荃灣係海賓花園 ,google完就諗邊撚個會走入去拎件

Big big 打手

好明顯係垃圾big big打手啦

d 中文好怪

推到維基睇到

本來唔打算回應
big 你老母打手，cctvb 出既望都唔會望一眼

小弟中文係差啲，巴打覺得邊度有問題 請指出來 thx

btw我發覺去fb page先有cs

本身幾好 但種類唔多

無用過

成日用無咩問題 如果佢要改時間
我會直接叫佢放落樓下保安

係me too
D 野又話無貨，又分幾次送。
真係仲話好，真係盲撐
投訴無電話，無email
客戶係無直接方法搵到佢公司既職員幫手

我試過佢無啦啦扣多咗錢
上Facebook page inbox hktv mall
有人幫我check番張單
但都係要等一兩日

你唔配做target customer

有留言box.....
佢會email 回覆

佢送貨啲物流真係超垃圾
預人地真係坐足咁勁等佢送黎
上次買野送貨，等勁耐都未送黎咪諗住落街食左飯先啦
點知miss左佢個電話，過左4分鐘左右見到即刻打番比佢。打左5次都冇人聽呀！！！
最後再打先話上到我屋企冇人走左啦喎，番埋入青衣個倉啦喎！前後15分鐘左右咋！擺明專登唔聽電話啦

之後冇啦啦個app同我改左時間冇通知，唔係check住都唔知，仲要淨係送得一半野黎 話商戶補唔切貨。即係送貨失敗個次啲野就齊既，過左2日啲野就唔見左？總之呢間野啲送貨用到勁嬲

試過一次特價買咗隻mouse但送之前一日冇貨取消咗

但上返同一間舖睇返, 變咗原價但仲有貨

屌你老味, 姐係咩減價都係假架啦

買hktvmall既野等同賭博，我是這樣跟身邊的人說

利申: 前員工

海濱本身D中產囉

一路都有幫襯。
近來少咗好多產品
送貨都唔准時
有啲貨品仲cut單添